（多圖）可能係全香港最正嘅Cosplayer

blocked

Why you do this

My eyes burn

有波屌得過

仲以為黎生cos港豬

好大波

男人嚟？